# 価格表

## JRA-VANデータラボの会員は、Windows版を無料でご利用いただけます。

使用期間、使用するIPATのINET-IDの個数により下記料金となります（全て税込）

|INET-ID|3ヶ月|6ヶ月|12ヶ月|
|--:|--:|--:|--:|
|ID 1個|1,000円|1,800円|3,200円|
|ID 2個|1,200円|2,200円|3,800円|
|ID 3個|1,400円|2,500円|4,500円|
|ID 4個|1,600円|2,900円|5,100円|
|ID 5個|1,800円|3,200円|5,800円|
|ID 10個|3,200円|5,800円|10,400円|
|ID 25個|7,200円|12,800円|23,200円|
|ID 50個|12,600円|22,400円|40,600円|
|ID 100個|21,600円|38,400円|69,600円|
|ID 250個|45,000円|80,000円|145,000円|
|ID 500個|72,000円|128,000円|232,000円|

※ 500を超えるIDの契約についてはご相談ください<br>

### 【無料動作試験】
1週間の無料動作試験期間をご用意しています。試験の準備が整いましたら、希望する試験週とIPATのINET-IDをお知らせください。

### 【申込注意事項】
1. 動作を十分ご確認の上、お申込み及びお振込みをお願いいたします。お申し込み後、もし動作に不具合が生じても返金は致しかねます。
1. JRA-IPATサイトの仕様変更により、投票等のIPAT連携ができなくなる可能性がございます。そのような場合には、速やかにプログラムの修正に努めますが、修正に時間がかかる場合や、一部の問題に関しては修正が難しい場合も考えられます。どのような状況であっても、返金は致しかねますのでご了承ください。

### 【MacOSX版/Linux版について】
ipatgoファイルに実行権限を付与する必要があります

### 【免責】
IPATGOの利用に関連して生じたいかなる損害に対しても、当方は一切の責任を負いかねます。

### 【お申込み方法】
1. 使用するINET-IDの個数と期間を、以下のメールアドレスにてお知らせください。
メールアドレス：umagen.pat@gmail.com
1. 折り返し、お見積もりと振込み口座の詳細をご連絡いたします。
1. お振込みが完了しましたら、振込み名義および申込個数分のINET-ID（英数8文字）を再度メールでお知らせください。
1. 3営業日以内に、登録完了のお知らせをメールにてご連絡いたします。

## twitter

※ <a href="https://twitter.com/umagen_ipatgo" target="blank">フォロー</a>にてIPATGO/BALLOONXの重要なお知らせや更新情報が受け取れます
 基本的にお知らせがある時にしかツイートしません 

